安心上路會唔會仲有d更勁爆的內容？

扣除一開始去大坑的數分鐘
大概只有十分鐘左右的片段
不過路程是二十分鐘

記者會後 黎多個 2.0 片段暴光